維尼，你做咩走佐去日本啊，仲要扮女人

痴撚線，個樣一模一樣
笑完就幫手推Twitter啦
----------------------------------------------------------------------------------------------------------

Twitter戰線需要大家

希望大家本日推下的Twitter :
泰國的畫面都真係同上年香港"幾乎"一模一樣

傳傘，人鏈

#Save12HKYoungs

王婆婆

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸 (需十萬個訂閱)

攬炒巴團隊

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

支持香港外國記者

HOCC

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
佢的發起人無記錯應該係一個法國人黎，全球超過一百萬人參與

Example

依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag
----------------------------------------------------------------------------------------------------------

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

p

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

j

推

又換人了

Push

#standwiththailand

請大家多多關注泰國同12港人

今日有啲時間 搶下頭香

係猛巴返黎之前，應該會一直換手
上次連豬都拎到

拎到一次已滿足

推上去呀

睇返Ｄ相，真係同一年之前香港一模一樣
泰國軍政府其實真難搞
希望佢地成功

我地就搞爆港共都有支共

繼續推

而且國際關注度真係唔多

Standwiththailand and HK12youths

係完全一模一樣，一模一樣

等有人再稱霸
次次都係佢拎

豬豬好慘

唯有等佢返黎

push

屌

#standwiththailand
#save12youths

上

唔好意思可唔可以幫我推下

強烈要求連登仔女全力支持特朗普競選

Gogogogo

。

好彩佢投啱胎喺日本 如果喺中国應該渣都冇

樓主大不敬

pish

其實唔太想佢完全學我地
街頭抗爭，去到某一階段會熄火
有新力量會耗盡，拉盡

街頭線，香港算係告一段落，我唔會話係失敗
同埋佢地網路戰線比人打壓得好勁
我地開頭抗爭都係仲係講咩都得

up

其實香港人無票，最多幫Trump拉下票
無話咩歸邊，因為香港人無資格

上熱門

睇住泰國 好有上年睇住香港既感覺

熱門2了

有無咁快

請大家多多關注泰國同12港人

睇到啲相忍唔住流晒眼淚⋯⋯⋯⋯

我懷念的香港

希望大家平安

晚晚都辛苦大家

依晚TVB戰線邊個開

人民不應該害怕政府，政府才應該害怕人民

好想返去上年

唉

唔同嘅係 泰國嘅名人都好支持抗爭 唔似香港班偽人為咗賺人仔而擁護極權

push 唔好俾佢停

請大家多多關注泰國同12港人
人民不應該害怕政府，政府才應該害怕人民

上年個個星期都好攰
不論心定身
上年612真係第一次因為政治事件流眼淚
依家就日日都灰灰地咁

香港 只有 偽人
不抱任何希望去支持示威者
只抱希望唔好點出聲算了

香港果班仆街偽人

瘋狂rt

點做都做唔到
個心態好唔健康

其實幾值得反省
當香港某D經濟界別依賴支那就會搞成咁

經濟入侵

只有呢樣可以做到

第一

每個都係為利益

可能2014經歷過啦
所以都會繼續做，又唔會變返港豬咁

睇返上年的影像有時想變豬都難

始終上面個市場咁大 係吸引既
你好難期望佢地會為左骨氣繼續留係香港發展
只係上左去發展既附帶條件太多

只係代表香港人嘅政客 次次有得出去代表香港人都要投注喺民主黨嗰度

見到身邊既朋友都回復正常 搞到我有啲心理唔平衡

熱門1了

淨係每日重溫返舊年嘅同一日都已經覺得時間過得好快

所以點幫香港經濟本土化，國際化都係一條戰線黎
不過有時見到國際大企業都奶共都無咩好講

第一個係Jonny仔啊嘛？你哋等等，不能只有我戒丁，收皮啦大家早睡早起精神好啊！！！！！

十個有七八個都係咁

國際都要飲中國水

我隻狗眼

唉 有時仲見到食藍店 個心裂咗下

推爆佢

極重要

見到泰國而家真係百感交集

14億市場明明係一個假議題但個個都信
9億人係3000$收入以下

啲藝人大肚一次可以搵幾多錢？

是日TVB任

做果五億都夠

我會KEEP住同周圍人屌下黑警
食下黃店等佢地唔會忘記上年

啱啱唔小心不推文，再推

有幾次坐巴士經過poly差啲喊

我驚比人覺得自己好煩
啲朋友都話我係最多意見果個

如果好似的士陳咁樣喺香港撈唔掂去咗中国先紅嘅佢奶都咁冇嘢好講 但紅棗兒 廢佬譚嗰啲明明喺香港夠佢搵一世都要為咗賺多啲而奶共真係好核突

行過果條橋 走落尖東 行過彌敦道。。。

True

之前出金鐘有隻籌款雞叫佢捐錢「幫人」
個下即刻火都黎一堆粗口屌柒佢

雖然你呢個post係搞笑,但幾年前我喺台灣見過一個人好似習近平.

乜人？？

推完了

個日本肥婆已犯国安法

我

唔係特登拎出黎講
係用笑話諷刺式拎出黎講

Example
如果一齊食飯，有人遲到得好勁
我會笑佢做咩學黑警721咁，39分鐘先到

接到就得

唔該文宣巴，是日靚TVB post
啲藝人大肚一次可以搵幾多錢？

咪個D 籌款機構D 企街雞
本身唔撚想應佢
阻撚住曬又話捐錢比佢「幫人」

個下我即刻著撚左屌佢地舊年下半年去撚左邊度

好撚似喎

不能只有我看見

我都有屌過
成班撚樣舊年唔見曬人

Pish

屌合成定真係咁嘅樣

推推推

12

deep fake換臉 黎
原本個個叫 松子DELUXE

不能只有我看到

一定得

有冇鄭若樺、葉劉版本？

Push.

how about this

繼續熱門頭位

你對我個名好唔滿意咩 出嚟隻抽啊
依家興上連登啊嘛 唔俾mk妹跟上潮流

Retweet

P牌推唔郁
Stay angry

Deep
Dark
FantaXi